亞洲人嘅處女情意結真係害死好多好女仔

識得有個人品好大波又靚嘅女性朋友，21歲就結咗婚仲好快有咗，但個仔出咗世幾個月老公就因為坐飛機遇到意外死咗，嗰時佢先啱啱23歲，但因為已經唔係處女加上仲有個仔，佢極之難搵到男朋友，好多人接受唔到佢唔再係處女，明明佢23歲仲係年輕保養得好仲身材樣貌都無走樣，而且完全無港女格，但就因為所謂嘅處女情意結而要佢守寡，佢真係慘，明明無做過任何壞事

係佢有個仔, 又結過婚呀, 關處唔處女咩事

幫人養便宜仔

俾人話剋夫先係重點

講到咁好 咁你咪要左佢囉

佢啲男性朋友都話唔介意佢有個仔，但好介意佢唔係處女

如果佢果個係女唔係仔，就可以光源氏計劃，十六年後玩親子丼

始終唔係自己想會介懷

妳早幾個月唔係話仲係處咩

如果生果個係女可以要左佢

點解妳唔留隻豬俾我

有仔唔會有處啦
佢男性朋友弱智？

佢想話佢唔介意媾聖母

見到你 已經覺得煩有撚人追咩

追數個追

樓主無腦?
你鍾意幫人養仔?
跟本唔係處女呢個問題

個問題係有仔仲要唔係自己

D 人搵個籍口話佢唔係處 實質就介意佢有個仔
唔通大大聲話俾人知我唔想幫人養仔咁仆街咩

結過婚生埋仔就預自己最多做到sp , 邊會有人咁偉大幫佢埋單

唔好講到埋單咁衰，佢從一而終無搞三搞四算係咁啦

地球人嘅靚仔/靚女情意結真係害死好多好女仔/男仔

你就最吸引啦
瘦絲唔大份

非處都好女仔

講真非處一定唔係好女仔
正常點會比人插

Repeat我做咩

我講嗰個咪最佳例子囉，非處女都可以係好女仔嚟架

收一收皮入返老母閪重造啦

為愛人守寡好偉大姐
邊度係慘呀

唔關個處女乜柒結事 係佢有個仔既問題 無男人想做便宜爸爸囉 養個便宜仔 同帶綠帽有咩分別 比啲人起背後指住黎笑啦 再加上經濟負擔都係問題 無啦啦就要另一伴養多個 乜你唔覺得對個男人好唔公平咩 已經唔係佢大波靚女可以解決到

結過婚仲要有個仔，守寡
根本同處唔處已經冇關係

咁應該點做

去同司馬燕既老公講

結過婚仲要有個仔問題
關處唔處咩事,追求處女只係網上毒撚講JA
現實條女靚,公廁都一大班人追啦,撚有人在意咩
應該話唔到你在意,大把狗公係女就上

少數連登仔都比你吹到亞洲人咁誇
有個仔送埋有幾多個會接貨呀大佬

歐美大把人唔介意接貨

就算男人帶著個小朋友 咪一樣大把女人介意 on 9

人品好大波又靚如果唔係有個仔你估真係冇人要？條隊排撚到去尖沙咀呀
無啦啦養多個小朋友，又要時間又要錢，仲要係講緊係個大數目，唔係自己親生邊個肯呀

關咩處女情意結呀
有個仔已經有好多男人此步

生過隻閪會闊呀
不過可以對耐啲當做帶氧運動
不過拍拖不了

好奇坐邊班機

你唔去馬？講到咁好

樓主擺明上過幾次，點知條女纏住佢，而家想搵人接手

守生寡

支那真係男人天堂

大佬啊 做佢男朋友要照顧埋佢個仔先係重點
關咩處女事

佢條命生成咁
與人無尤

怪人地有處女情意結唔揀佢埋單真係幾無稽
用呢個理由黎同情佢嘅更加係荒謬

女人一向都要從一而終。屌你呢家成班港女十幾歲就俾左隻豬人，有冇諗過你以後個老公會幾傷心。以後日日要對住嘅老婆，第一次竟然唔係俾自己，每次見面就會諗起個個係初夜插穿你老婆處女膜嘅男人，娶咗真係一生都活係呢個陰影入面。唔撚好再同我講咩唔撚介意過去，全部都係呃細路，真心愛一個人一定會在意佢任何野。

我又覺得實有人唔介意幫人養仔

多士

難聽講句 自己女朋友唔係處先會反處
當然自己係player就收收嗲

個個非處都老公坐飛機失事

明顯話中有話啦，咁都5明背後意思。
睇黎樓主思想上比較單純。

香港真係女權當道
單親冇拖拍都要發大到開個post批鬥亞洲文化
連登大把毒撚冇拖拍啦 日子咪又係照咁過 女人寧舍多事幹

你講到你個朋友咁好 不如介紹比我做sp 啱手感咪考慮下幫佢養仔

唔好識亞洲人咪得囉

真心佢係咪處其實唔多人care
上網個個就梗係話要白滑大波靚處女架啦
現實有個啱feel既已經還得神
仲理佢個處去左邊咩
但帶住個仔就唔同講法
經濟能力方面已經filter左好多人
除左靠父幹嗰d
有能力養埋人個仔既應該都有番咁上下年紀
仲未講介唔介意養便宜仔
以樓豬你個fd 23歲既朋友圈子好難怪冇人肯埋單

因為男人個處唔值錢

係
女權撚真係害死好多好男仔

第一好正 detail

圖？

做朋友都要處？
唔怪得我大個咗會無哂朋友

同女人話唔介意你無錢， 只介意無上進心

咁樓主保重嘞

一陣幾個月後唔知有咩意外
寧可信其有

樓豬咁sell法,

似乎講緊自己身世咁款喎

樓豬的朋友就係…

一

邊架飛機？

正解

佢又介意

人唔笑狗都吠

應該係終生處女

錢意結害死好多男仔就真

靠樓豬埋單

聖母除外？

唔係好多男人樂意做繼父囉，個仔唔係自己唔緊要，用自己真金白銀去養都ok，最慘係個小朋友知道個男人唔係自己親生老豆，只肯叫佢叔叔

除咗養便宜仔之外，仲有一個問題係如果個女人同新丈夫又有咗個細路咁點先，你都要諗下對第一個細路嘅心理影響有幾大，個爸爸好大機會錫自己個親生仔先啦，到時一定會衍生好多家庭問題
有時唔關處唔處事，而係有好多長遠問題要考慮

擺明接受唔到有個仔 多過唔係處

啲肥膏塞撚住 又發霉又多塵 係要用啲力同痛啲㗎啦
整返通佢對你都有好處

求介紹

收皮啦依家有撚人要處咩唔好上網鳩up幾句就入晒班男人數呀屌你老母

大撚把女唔係處有男朋友啦
有d收兵收到手軟添
點樣害死法？
佢結過婚有個仔先係重點喎

我唔介意

處食過
非處都食過

兩個都係拍拖勁鐘意對方個隻

得出結論 :

非處既人真係太過投入段感情 / 對佢太重要先一直比對方

自稱拍過無數咁多拖散左都仲係處 = 無咁投入過 個人會較功利

所以連登仔唔好再針對非處了，其實好多非處都好好 改下你地既心理包袱啦

btw 現任係處

所以死都唔會生仔

但生左個仔就唔會係處啦。。

1, 果D朋友一定係gay督徒
2, 你信呢D野你都好on9

睇得出樓主係一條蠢柒
諗住駁吓出面啲撐處女post
作故仔又作到鬼唔撘八

靚女媽媽買重保險
等樓主過幾個月有意外
到時就fat fat

應該得不育嘅男人會肯埋單

唔介意有仔 不過前提要係處女

今時今日處女係哂幼稚園呀 20歲以上仲邊會有，大家出得玩都有共識架啦，定係連登真係咁多毒撚未出去玩過

大把人唔係處都大把仔啦

好矛盾， 你啲fd係上帝？鍾意聖母瑪利亞？

落過仔 vs有個仔
世界大戰
Ex隻豬俾我食左，落過仔
現任非處，不過有個仔

其實「處女」真係重要咩？

重點：睇回覆

只怪佢生左個仔唔係女

鬼佬都會
好多鬼佬都鐘意養便宜仔

啲男人係介意個仔唔係自己多過佢係咪處

你唔係十幾歲食人地隻豬，有冇諗過你以後個老婆會幾傷心。

便宜仔

不過諗起D老襟真係.......

就算個老公接受到個小朋友肯唔肯都係個問題

唔介意佢有個仔，反而介意佢唔係處?
戇鳩架? 當佢係聖母呀？唔扑嘢都生到仔呀?

如果佢生女應該會受歡迎d

講咁耐條女都係無圖

搵到人錫咪好咯

如果生個女可能會好少少

望落應該係樓豬唔記得個漏洞係度 結論:樓豬弱智

今時今日養一個都難,仲要唔係親生既
女就話姐

知就唔好咁易俾個處人啦 臭雞

30歲mk妹，最後又咪成為連登仔老婆，唔介意過去，埋單吧！